香港警察班賤種咁撚鍾意mon post 入黎睇下你地幾垃圾

23條街站打人既一個都唔拉

揀野做都唔係第一次架喇

呢十個月以嚟都唔知發生咗幾多次，香港沒有警察，只有黑警